（求開解） 拍左3年半拖 係上個月散左

同個ex已經分左手一個月
原因我諗係佢同我一齊個陣已經有同第個傾緊wts發展緊（比人帽左）
而奈左又冇新鮮感
分左手有後路比自己行
所以佢可以好快放低我
而我被分手就頭一個星期喊到懵左咁
食野又食唔到 做乜都冇精神
知道自己已經冇可能再同返佢一齊
因為岩分手個陣要挽回既都挽回左
道理我都明
但係個心放唔低佢
訓覺又成日發夢夢到佢同佢好返
起身成個人個心情就會差曬咁
試過搵過第個女既出街分散下自己心情
但自己根本冇心情再拍拖
覺得再經營一段感情已經好辛苦

Telegram me

你id係咩

gowithme852

巴打幾大
以前同個ex一齊時都差啲帽
呢啲女唔值得你咁珍惜

下個更可愛呀巴打

同你一樣 只係我拍得無你咁耐

而家條女仲係人地屋企訓緊

希望快d遇到啦

你同我100%一樣

絲打你又拍左幾奈

我都第32日

岩岩比人飛個陣仲on居居求人一齊返 比人 左都唔知 都係近排先知

yes, 我都係3年半

I know that feel bro

唯有同自己講 佢唔係帽你 只不過你同佢真係唔夾
就算有冇第三者都好，始終都會散

你同我真係完全同一時間同一原因 詳唔詳談下

自問自己由始至終都專一 不過有d野勉強唔到 覺得好可惜姐都係

ok

tg?

其實我唔知係咪帽， 不過都似

你留

我留自爆